# FreeMaterials
В данном проекте будут выкладываться готовые материал бесплатного контента. В том случае если что то приглянулось всегда можно будет скачать проект и использовать на свое усмотрение.

Настройки для импорта персонажа с сайта https://www.mixamo.com
![settings_import](https://user-images.githubusercontent.com/36669204/43018322-f7be9f40-8c61-11e8-95cf-4353e230cdd6.jpg)


Настройки для импорта анимации персонажа с сайта https://www.mixamo.com
![settings_import](https://user-images.githubusercontent.com/36669204/43018373-25e2691a-8c62-11e8-8706-911696895dbd.jpg)


В проекте имеется
brute
![image](https://user-images.githubusercontent.com/36669204/43018528-a4a2a7ce-8c62-11e8-9d95-2d0ebf12d3a6.png)

Анимация:
Standing_Idle_Looking_Ver__2
Standing_Melee_Attack_Horizontal
Standing_Walk_Forward



Анимационный Blueprint: Да ( Idle - AttackOnPlace - WalkForward )

В проекте имеется
warzombie_f_pedroso.fbx
![image](https://user-images.githubusercontent.com/36669204/43018627-e7deecb4-8c62-11e8-8299-28b44bc5ba05.png)

Анимация:
Zombie_Walking
Zombie_Idle_mixamo_com


Анимационный Blueprint: -------------- НЕТ

